康文署「港獨紙船」漂浮西貢14年！原來由前港官設計

蘋果報一報，好快拆埋

毒果

多謝蘋果

唉 豬咁蠢

你就豬咁蠢

蘋果擺明特登啦

屌佢老母毒果仲毒過01

原本唔會 而定通晒天就一定會

遲啲突發幾十萬架飄浮維港海中

毒果幫手去殖民化

民主大報

毒果正仆街

蘋果仲憎港獨過港共

其實 全港都知但要拆 唔係好過 唔洗拆但冇乜人知咩？

得個幾隻字曬鳩氣啦港你老母獨咩

點會冇乜人知 我每次入西貢行山
都見到一車車人去廁所順便望下個船仔
再講討論兩句咁

今年真係文字獄之年
又獨立，又me too

蘋果都報埋呢啲濕鳩嘢

垃圾毒果

佢不嬲反港獨
成日"內地"
淨係識收錢寫鱔稿再出notification.

毒果帶頭用埋晒d小三鮮肉
講撚呀

同意

一向都係，得連登仔先信毒果
但偏偏毒果班記者係專登同網民(市民)作對得最勁
網民專屌鳩用小三、小鮮肉嗰類蝗語，偏偏毒果班記者係玩作對，明知你屌佢就用得越勁
講「內地」都算，毒果呢份民主大報仲要係連好多地名都蝗化埋(新西蘭，威爾士都好似見過)

反而連登仔成日屌嘅白份報你唔計佢嘅政治立場，其實佢有啲位係本土過毒果
不過鍾意盲反嘅連登仔係唔會明

個app勁多鱔稿，唔等使嘅notification
白份個app出嘅notification反而等使過佢